有冇人關注一下韓國n號房事件

有26萬人睇過而講緊嘅係韓國男性人口只有2500萬，仲計埋啲唔識上網嘅老人同細路

share 下 nude 咪算
性侵玩大左

點解連登反而冇人講依單野

搞撚店自己先喇

唔知雖然而家本地事最重要，但真係可以冇人提過

即係初頭係自願拍裸照...？

有無backup

唔係，主要以威脅or偷拍為主

連登gay佬多掛

他們慣用的手法是利用社群網站或交友軟體搭訕女學生，偽裝成同年紀的學生與對方聊天，接著傳給對方一串網址假意警告，「這個網站好像有人公開妳的照片和個資」，引誘對方點擊網址。點進網址後會跳出必須重新登入推特帳號的視窗，而女學生只要照做，嫌犯就能取得帳號密碼和女學生曾在推特輸入的手機等資料，進一步取得通訊軟體上的照片、就讀的學校和居住地等資料。

接著他們會偽裝成警察聯絡少女，稱她被人指控在網路上散播猥褻物品，宣稱已經掌握她的身分，要將她移送法辦，讓受害少女嚇得趕緊求情。嫌犯便以此威脅少女，「當一星期的奴隸就放過妳。」

可能真係學生 唔識點處理

冇圖？

可唔可以仆街少陣

泡仔玩起上黎都幾癲

屌你老母渣滓 上面話backup同圖個啲都係

圖你老母！
精上腦就打丁啦屌！
被人性侵好好受啊？
要睇就睇令堂啦

あい～咬一下呢粒綿花糖

貓得意啲！

咁又吹大左

你記唔記得我 次次見到你個名就想po貓

記得你上次一次過po左超多貓
我冷淡一句，係可愛嘅

屌你老母，上一次咁嬲喺831同埋理大

你睇下佢個樣 幾奸

有啲巴打仲話要圖
我屌咩…死禽獸

韓國女人地位係咪同印度一樣
好誇張呢件事

韓國男尊女卑真係好撚嚴重，好難講佢地同日本邊度嚴重啲

女權份子召喚

韓國仲有偷拍
痴線啲針孔周圍都係都唔知d女性要點生存
又唔知身邊邊d男人有上呢d網
之前個請願又好似冇乜用
枉韓國仲係發達國家

你估其他地方好好？
連登仔咪又一樣
喺地鐵到著條黑絲都會畀人影上網
成班連登仔就話 嘩屌 好正呀 more ig呢？ 好想屌呀 射曬啲精入去

尊重下女性就話係女權撚
仲話咩依家女性地位高過男性

根本男人九成都係變態

Agger!

其實好多國家都有大把偷拍狂
日本夠大把痴漢啦
止不過係有冇人去發聲咁解
唔好盲反啦Ching

Cls成26萬人睇過但係咁耐都冇人揭發

得兩個人有報過案不過警察敷衍了事，係上年拉咗一個人判坐一年

好彩記者潛到入去揭發件事

Lm

片呢屌
佢哋睇完鳩吹話恐怖
我哋睇都未睇過又點評論到

日本偷拍無韓國咁規模

韓國好有系統集團式

日本多數都係自娛多 同埋日本好多假偷拍

即係做媒俾你扮係偷拍

之前睇過啲韓國出名案件嘅youtube
全部都好似講你知韓國警察係垃圾

人哋講咩就信
睇都未睇過

智力